唔好再問人地點解笑你毒撚

毒撚最忌並唔係有自信
係忌在唔肯認清自己係毒撚

一方面又要介意自己畀人笑
但又從來唔會做任何改變

同肥人一樣 下下怨世怨父母
其實講到尾 就係天生少人一份毅力
人地推胸操背嗰時 你就係屋企打J
頭髮唔執 衣著又毒 性格又差
連自己最基本嘅形象唔在意 點贏得尊重

要學會面對它、接受它、處理它、放下它
如果唔係做死一世毒撚啦

哦

受教了